飛鵝山昨現「釋放 12 子」直幡

Day 46
Source:立場

Global Petition:

花少少時間入去睇一睇 懶人包

除此之外
有消息指除了港府派2機跟隨12人外
有3部屬於中國的機也在事發附近上空

希望大家真係將佢哋12人記喺心底❗️
亦希望文宣唔好再打錯佢地名
下面整理咗佢地嘅中英文名同年齡

喺度祝九月生日嗰幾位手足生日快樂
願你們12個平安歸來

They are not just a number, they are uniqueand precious live, just like you and me.

DAY 46

Tui

Push

又一日

爾爾

有心人

基基

大圍捕dllm

Yes

基~

快啲入嚟多謝有心人

原來喺空中聯合行動

用左不推

Twitter Reddit tvb
聯署 文宣 旁聽 課金
行出黎

撳錯不推文

基

撳錯

推

評分+推

和你推

正評ed

準備收工

好掛住你

推返10次補數

Y ar

推佢老味

樓主出埋呢個post記住去食飯

推咗未啊

推！

I miss you too基基

啱啱食咗

口號: 手足不是condom
實際: condom你死你事 我繼續生活

gay

國際線有任 請每日推Post

推呀

每日都等緊你online

幫推師

Gay

唔好同我爭食

Gay爾

我唔係

share la 一個前一個後

唔好爭，唔好用暴力解決問題

每日都要提醒自己有人為我哋默默受難

八婆死開

第七

三文治？

基基係我嘅

串燒，蜈蚣

我講緊小食呀

每日關注開始成為習慣
我都唔知係咪好事

自古以來是我的

不可分割的一部份

一息尚存，抗爭到底！

Save12

叫春姐

有心人辛苦了
要平安

熱6

唔能夠忘記

喵到

又遲 哭𠹌咗

我愛樓主

紙巾呢

抹落樓主到

抹左未

包

叫我死開

推！！！！！！！

be

梗係唔聲唔聲抹落佢度啦

你叫佢食自己

催b hello

繼續關注12個手足

never forget

飯

釋放12子

直上天堂

施b

P

咁大鑊

push x 2

送佢一程

牙貓

喵喵喵喵喵

見到釘牌教師d新聞又睇到火起

乖
CB應該大過你好多

真呀

牙喵

文革開始

阿姨？

#save12hkyouths

叫姐姐呀

施姐

12位手足要平安翻嚟

焚書坑儒

rt

釋放完係咪送佢地返香港受審

牙基

Rted

施施lemon

求求

抵錫

催催

所以話廣東話真係博大精深
冇標點符號真係

港共支共合謀送中

樓主有無食嘢有無飲水

rt rt rt

#danc

：聽聞有人話我個樣會令人不安，點解我唔覺嘅？講嗰個九成九弱智

：我buy你

又自己覆自己

哭𠹌咗

收工落樓見到對面街五隻狗報哨個下無留意到佢地行過黎
好彩無為意我

連豬一號同連豬二號傾緊計

小心啲要一眼關七

做你連豬三

樓主我到了

好呀

食飯未 飲水未

推多十下

飲咗益力多未食飯

飯巴

有益力多飲

西

綠色嗰隻，好難飲

屎巴

真難飲

咁細枝邊夠

屎巴溝到基巴未

飲水飲水飲水 rtrtrtrt cmcmcm

人哋請，懷疑對方伏我

未仍需努力

晏啲先食飯

你請翻佢飲沙士

可唔可以打尖

加油

不要餓親自己

好撚惡毒

識啲嘢

連豬三退出對話

多謝

食飯未

唔好
簡單啲 我同你gay

是禮尚往來

一齊基 基巴

品屎師

準備食 U？

貴圈真亂

嚟喇

推Twitter
簽聯署
做Reddit
做tvb

可以打轉麻雀先

SSR

有得join
你join唔join

男友巴

輕輕一推

屎屎

唔洗啦

唔阻你哋

我非常認同呢位同學嘅講法

西走

咁你去錯Forum

我黎推po only

係高尚情操斬

熱愛社會推

未食，晏少少先

就快降級R

無S了

唔會㗎 永遠都係ssr

唉...

we are the team of ssr

push

p

估唔到國際線有鬼
黃之鋒你竟然同我一樣係大波man個仔

推
繼續retweet

#12人の香港の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#save12hkyouths

來

上啊

搞唔掂
個肚唔係幾舒服

去廁所

主席 唔好有事
去toilet

係廁所
一路屙一路覆緊你

食錯野？

承你貴言

很臭

撈唔撈屎

真係有啲臭

睇醫生

屙屎都要推 post
by 愛護連狗力量 主席

開大覆massage臭啲定巴打嘅名字臭啲

冇事嘅

主席

撈自己個D

why not both？

大大力索

點夠嗰12人慘

好玩唔玩，玩屎？

我有飯香味

個post 有味

呢個ok wor

開完大再筆起身攞去撈飯

用手逆時鐘方向搓個肚 好快all清

內循環好紅

你好核突

愛護主席D屎力量

搞唔掂，抹乾淨走人先

加餸

忽 u

人體內循環

Twitter悶了，twitter需要您

加D咖喱

得twitter唔會嫌棄我

愛twitter

沒有 twitter活不下去

rtrtrtrtrt cmcmcmcmcm

第二朝再屙返啲稀嘅出嚟

加翻D生粉

我都唔會

食飯前推一推

加油飯

大家都知

男友

贏了帶牙基返屋企？？？？

食咩？？

比你sweet到一下

蛋蛋

樓主唔知

屋企頹飯渣
點解又係你 好想食你

Bb蕉緊

聽朝去買

尊重樓主意願

琴日我食咗喇

好正

肚痛

你已經變咗屎

想食你燒嘅

今日個個都肚痛

餐包

第46日

你同主席食咗咩
快啲去屙屎 飲水

我比較想食咗樓主

坐緊係廁所

明明食好多菜
都有少少卡

一齊rt

食麒麟果

食水
驚你爛屎忽

屋企有
很正

rt是個好東西

RT未？簽聯署未？？share 未？？食飯未？？

永遠記得手足嘅犧牲

屙到出水都得

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

叉包仔

飲好多了

救人要緊

我食緊殘廢餐

功課

點解gay咁多日都唔厭

問題出於你到...太吸引

佢哋......太愛你

仆街點解今日又無notification

時有時冇

好正有人服侍

呀哥未返

搞到無得搶#2

一禁落最新嗰頁就比我見到你比人gay緊

就算無noti，樓主平時會喺舊post擺新post條link過去

好想食燒雞翼

我食咗2隻

睇邊頁都係

Lm
下次搶佢老母個#2

想食燒方包

多fd

rt rt

苦仔

樓主幾時都咁吸引gay佬

快RT 快RT 快RT 快RT 快RT 快RT 快RT

真

hey㬢㬢

RT 未？？簽名未？？share 俾 frd 未？？
食咗晚飯未？？

哈佬苦仔

再啪寶礦力

樓主又話冇朋友

我都可以幫你燒

話左佢無句真

條友成日扮曬嘢

晨曦

高登仔成日都話有圖啦 屌佢咪又係無圖
一話多圖屌你點知得一張圖
所以樓主無fd=有

茶包
RT 未？？簽名未？？share 俾 frd 未？？
食咗晚飯未？？

肥叉

牙屎

咁樓主話自己係1仔=佢係0仔？

曦
食飯未？

樓主話自己非基=真基

李子賢 Li Tsz Yin (30)

食左了

張俊富 Cheung Chun Fu (23)

嚴文謙 Yim Man him (22)

喬映瑜 Quinn Moon (33)

Mr 鞭
RT 未？？簽名未？？share 俾 frd 未？？
食咗晚飯未？？

黃偉然 Wong Wai Yin (30)

郭子麟 Kok Tsz Lun (19)

張銘裕 Cheung Ming Yu (21)

全部做晒啦

李宇軒 Li Yu Hin (30)

佢條友反復無常，一時話自己非基，一時話自己係1仔
都唔知佢想點

廖子文 Liu Tsz Man (18)

人地結埋婚啦

鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)

鄧棨然 Tang Kai Yin (31)

黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

毋忘義士 釋放十二

你是亂入的

究竟有幾多香港人可以講到12人其中一個人ge名

RT 未？？簽名未？？share 俾 frd 未？？
食咗晚飯未？？
請繼續關注

17歲咋

別想歪

唉

唔使了

即係bi 同埋 1 同0都得

真係冇

即做

痾完

搞咩呢。。。？

一個bi嘅10仔

咁邊個幫你bbq

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/2231699

德國聯署要50000依加都係得22714
但20號Dead得返13日剩

放工搭車時retweet左，琴晚訓覺前簽左名，岩岩食完飯
夜晚訓前再retweet

未share俾朋友仔

繼續推

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

連豬式互推

冇 痾屎

到我屙

繼續關注 唔停堅持 不斷呼籲

無忘十二

偽毒bbq完啦

介紹未

心情麻麻 想打人

有咩介紹？

咁暴力邊有女女鍾意

女女

12子乜撚 有個係女黎

單身好喎 勁自由

只有有女嘅人先會咁講

唉
依家個個有女都喺到扮毒

救人

佢自私食

感謝手足
願12位義士平安歸來

RT未??簽聯署未??Share俾朋友仔未??

[是日TVB] 說謊的人要吞一千根針 咁說謊的公司呢？

其實開左未

知唔知我係邊個

咁多位有畫開畫嘅手足，有個twitter嘅活動想大家留意一下

即刻善用起底功能

畫火柴人幫推

你講起火柴人，我諗起樓主畫過嘅一幅畫

突然有急事
推唔到住 哭撚左

仲有我

米仔

咩畫

：你今日rt咗未

：我rt咗喇

：抵錫

：一齊推post

#save12hkyouth

推多下

係咪要嗌你牙花

好親切

想睇

push push

行山組好波

喺度

牙花 牙花

一齊做rt組、簽petition組、share組

連豬一 連豬二

連豬三

人呢人呢

牙花

Push push

here

知道，收到，冇咩事我去CCTVB組撐下先

null

飛行服務隊選擇唔回應即係收咗order做野

蛇鼠一窩

前半講12港人，有大律師張耀良訪問，後半講健康碼
The Pulse：12 Hong Kong people detained in China: discussion with Cheung Yiu-leung & health code

真係無-..-

下次記得幾忙都要食早餐

牙曦

嗨

開台
去年10.1荃灣中槍 健仔明日於區院提堂

點改都係叫苦

花子

我係牙花

包包

希希

算喇

玩交友app

嗨嗨

唔驚喇

係

專員....今日RT未

你今日rt咗未

玩咗咩出嚟

日日都RT

希望12位可以快啲返到香港

Back

Gchi yingjai

Fd玩 真係識到

今日燒咗啲咩？

R

What

怕醜不了

煩

煩wt

食咗幾多隻雞翼？

菇 一堆丸 肉 仲有海鮮

4隻

好爽皮搞到我都好想b

我下個禮拜再b

見親你就諗起幅gif

今日冇乜點推添

有陰影

搞到想燒
but no fds

又再證明多朋友

呢兩個禮拜都出去食

咁你識到未??

咩樹

我賤既

佢抄鳩我

你今日簽咗聯署未？

@樓主

下

牙朗

老母mode：飲多啲水呀成日出去食唔健康

我痴家

無玩點識

做咩

自己燒

矛都係啲19野

我啱啱都咁諗但好撚毒

嫌人煩

事實嚟

約另一班

好warm

我琴日賤啲

以為一齊玩

Cls點解形象咁崩壞

你 最近還好嗎

開住個煤氣爐頭自己燒
(但咁燒好似會出事？)

瞓醒再推

大佬呀唔好咁痴線

早抖

sor
毒得滯

LIHKG

推推推

good night
天朝見

歡迎再次光臨

嗨 貓仔

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

又返黎

今日人少咗係咪我miss咗

乜

唔想見人

今日又入囉
怕了？

唔會喇祝福既

我都覺

無睇少女漫好耐了 牙朗

有冇睇醫生呀

去cow一cow仔先，轉頭返嚟

睇左了

威

唔啦 佢睇得出

係！

我想見嘅

其實我都覺

少左自由絲
係咪我晏左入黎

玩得盡興啲 係真既

冇咁熱鬧 不過唔緊要 今日冇特別野

佢一定睇得出我上次一句 佢都睇得出

Yes唔後悔

仲有少左
同項少龍食飯個巴打

百變球王

保重

呢啲係熱情 你睇吓小花有冇

係呀
大家推到12名手足 返黎

高興就好

好耐

蛋黃撈麵

唉無事

我鍾意。。。。

叉叉

總要繼續生活

約唔到秦始皇

都真

真 牙朗成日carry隊友

琴日打完好後悔

幾時呀 真咩

頂撚住

佢咁撚醒既咩不過都唔係既 直覺既野都好難講

想識

咁樓主呢？

依家有冇好翻啲

唉
希望未變成老貓

佢咁撚醒既咩

係呀我用人哋Account都估到

我好耐之前有問過佢點估

不過都唔出奇不過我真係唔夠膽 有時想係post講野 一見到佢影 即收皮 你真心勇

真心係犯賤嘅走去類似求安慰嘅feel

我唔敢 所以無後悔呢樣野最好唔好記得我

佢大把仔

其實我覺得無算喇 再睇多幾日

我鍾意小花

咁你收皮喇講真

食飯撈唔撈屎
你叫佢約

有少少精神上出軌

佢點答？

點估到咁醒

算喇 呀基

淨係話睇得出

咁你唔係鍾意返佢咪得

利申 波台狗先要鬥嚟鬥去
我就覺得有佢哋兩個一齊競技係球迷福份

平時咁鳩

咁佢直覺好準

駁吾刀

掙扎

係
我d fd都係
睇佢地嘈真係笑撚死

小花幾靚仔

清心水清

岩 兩個都勁到突破左唔同層面 根本好罕見

唔想做人了 牙朗

翻來

留鬚唔差 但我朗性感啲

樓主今晚忍手

我都覺得佢有鬚靚仔啲

唔好咁

係型既 有返啲佬味

唔做人唔通做狗咩

唔係呀我差少少想follow返
勁犯賤

想睇小花跳草裙舞

咪係囉

牙花呢？

推一

精神ok？

推二

貓

yesyes

做狗好幸福喎

曦

今晚食左咩

咁依樣真係-..-
不過冇分別
佢真係唔po野

rtrtrtrtrt cmcmcmcm

樓主真係勇者

人總有好奇心

茄汁豆

我全家都好幸福

佢有張gif 灰樣 真係笑左lol

好

好八卦

算啦

不了

幾時比我follow

唔好咁我無事既 真

想睇佢哋同一隊

想做你細佬

咁唔好了

咁你反省

我係 花粟

真未識你

好似動漫公仔

曦是最好的

你好呀 我叫牙花

要打機先得

傻啦

好人無用

上熱門未

要轉圈

好人一生平安

拒絕？

你心情好啲未

不會再信了

口不對心

我講野太直

樓主又死左去邊

沖完涼了

真性情

好啲 我都覺得自己好難觸摸

幫你吹頭

我真人唔講野

嘩

so sweet

反差萌

推呀

retweet

#12人の香港の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#save12hkyouths

求加分

邊方面難觸摸

rtrtrtrtrtrt cmcmcmcmcm

我曾經都有人幫

朱茵

而家都有 me

準備用呢招溝女成功成功

rtrtrtrtrt
cmcmcmcmcmcm

我覺得sweet啫
唔知樓主點諗

我依家都要人幫

過多2招來

你過黎
我幫你

追po

情緒方面

應該又叫我死開

？
乾左
平頭小子

你勁喇 唔洗

呢度好似心事台

你又有心事

唔了

比個hug你

cow唔到樓主

放下你的故事

唔知自己果刻係咩心情？

唔助養兒童

樓主開解人好勁
佢勁多嗲

我入到嚟

呢到咩台都有機會做到

thank you

Y Sad

佢只係棵草
後面仲有好多花等緊你

我唔太鍾意安慰人

哭左

只想要一個人

呢個笑撚咗

你仲怕煩過我

要幾撚貴先買到

秋天係會令人鬱悶D （好似係）

證明我未回塘

一時又緊張 一時又開心咁 唔知自己做咩

睇唔到其他花

大家好 我叫牙~~~~輝！

係 唔開心？酒仙

有

哭右

我死開先

好似好突然咁 平時都突然緊張？

豆腐花

我睇曬

好彩勁開心

無

唉我就嚟乜都諗起佢

笑返

誰輕輕叫喚我

聽緊絕

我都係笑左

邊個佢

聽緊相好甜到

Monpooo

可能呢幾日陰天

依家嗰個

你又聽呢首……
你見點呀？

Time to go先

前日天氣好好

想像唔到

NANI

邊cow仔邊mon

咁好基本

唔知 正常

我聽錯愛囉

明天會遇見一朵太陽花

咩

一時時 可能未諗到有啲事點應對
1999

笑下咪幾好 個人都健康啲

幾時拖到佢手仔

我都係 好有成就感

情人節唔收花送豆腐花囉咁

我覺得太陽花好靚

聽日會好天

叉燒攬攬

滿天星都靚

就嚟釘
屈住屈住

我最鐘意 太陽花

前幾年fifa manager mode想買小花係mission impossible

唔好呀

(我是路過der)

咁你依家就知左自己做咩會緊張了
咁你驚未知數 做左就知

排第幾？？

起碼一定有得食

真人笑唔出

心有所屬了

我學左佢轉圈大法

係
反而玫瑰麻麻

豆腐花好食

屌好甜

鐘意勿忘我
花語好靚

我身痕

走糖

唔明點解咁多女人中意收玫瑰

上年有fd買左

就是樓主

買支不求人

佢係鳩下鳩下又有少少甜

真既

係咪想斬

個故仔都好動人添

狗吃

牙~~~~輝勁D定關家姐

唔知
貪佢夠貴 唔失禮

雖然你心有所屬
但講起豆腐花
我決定對號入座一下

唔走了 想甜

係
咁多種淨係鐘意佢

落黃糖先好食

我對手叫不求人

唔緊要

苦中一點甜

快了快了

im here

咁我當年係叫佢唔好送野比我

睇唔到

加粟米

404

中藥都覺得甜

若然樓主是太陽
你就是一朵太陽花
永遠心向樓主

LM

守護樓主力量

嘔

唉
有少少攰
不過每日都係有少少攰咁

識食

唉 唔好太繃緊呀

鬱金香靚

人定心

差唔多要
我想搵返

轉圈始祖係咪反智巴

唔明點解咁多女人中意收花

下 y

差唔多

關家姐no doubt

照睇曬

轟牙

花開花落

勿忘我 真心啱依加
等我回來 給你幸福

下 真心？

假意

想識我？

我都係
想快點了結

唔想social

係老土架啦

係
一係了結我 一係了結事

好好笑 屌

我都唔想 想毒毒地就算
但係現實唔允許

最近還好嗎囉不過實幸福既

好sweet

應該會比佢燒

佢係玩得好過分

我都去仙

好波

定係你就係呀輝

Both la

點過分先

好難出現第二個關家姐

Feel sad

你就建議唔好

點做到
關家姐世界級

係咪會害咗佢

會既多謝你

每次睇到真係忍唔住

budget咁都唔爆

成首最入心係妄想可以稱呼你暱稱
嗰時聽呢首歌會諗係咪自己有咩做得唔好 勁撚後悔

你唔想無人可以逼到你

叫聲曦哥

即刻有畫面果下真係吹漲

又講得岩硬係覺得點準備都唔夠咁

買到小花過唔過分

唉 唔知 依家日日都行屍走肉

以為係曦姐添

你幾有潛質

曦仔

feel bad

唔知佢講緊ut定manager mode
兩個都好難買

想游水
唔開
嬲到噴火

記一世

點都要stop一stop先

成年無見
聚囉佢地係好好 係我個人問題

玩咩買先

屌你咩

我覺得免了
一陣有女就尷

屌 又真

玩到好過分

呀～曦～ 哦呀曦 哦～～～～～

我逼左自己

Social係有目的先去做

努力 順其自然 今份唔得等下份

我都係好鳩

又係咁
仔呀

都得

唔鳩知佢
但佢買到
on9

都成十年前啦

唔知佢 嬲到

很辛苦

唉 講講下又想打機 不過眼瞓了

我見你都咁
我都免了

一陣你依賴左就67

早多少少可能我都未出世

係 管家婆

一齊上台囉

咁唔係
見朋友
無乜

無乜既 可能去到會開心呢

瞓喇講真

暴露年齡系列

明曬
你係關家姐我係崔健邦

沖涼訓

一早搞掂

唔知佢地點呢

同熟嘅frd 係ok嘅
同啲唔係好識嘅人social都係有一定目的

祝福

會的

利申 鳩吹年齡

其實我係曾志偉

咁係
我好小同啲唔係好熟嘅人出街

你都早啲瞓啦

super

算喇都係老

瞓未

珍 好kam

醒了

Push
Sor今日遲咗好多入嚟

我中三㗎

等你地開心翻D先

成個人都好唔舒服

好開心

再瞓

諗好揀咩科未？

真係覺得人生無意義了

其實想開好耐

等食屎

想讀law拯救法治
唔知ching有咩推介

牙朗唔洗讀喇
用腳搵食

你去沖涼先，再講

我都差唔多了

仆街政府

想搵咪搵囉 不過係我唔建議啫 無咩唔做得

岩盡左力先

你講多左好多野

轉涼 要好好保重身體飲多D水呀

唔啦 好g

祝福小年

真？

咁又g 驚左

咁齊人吹水 開心

目標係腳踏腳上月球

沒有你在我有多難熬

係好煩惱

你都要飲多啲水

我目標係一腳西你去廁所沖涼

齊上齊落

總之sad

慣左夜訓好難早訓

10L 10L咁飲

幫緊你幫緊你

會唔會中毒

講下野抒下壓

祝你快啲好返

有少少..

呢個真

我飲唔到咁多飲咁多應該唔使瞓覺

一路飲一路all

sleep is for the weak

唉 心好亂

即刻唔瞓

樓主

sometimes都需要weak下

Is

未打聽日嘅
今日反應唔大

真嬲，俾返沙灘我

想你開心

我想佢哋平安

訓前一推

知道

你笑返未

幾夜

好波我都食完屎

見到你地已經笑左

返嚟

好事黎 一早叫左喇
樓主好人 唔洗驚

話時話到底係邊12個比中共捉咗？

希望大家真係將佢哋12人記喺心底❗️
亦希望文宣唔好再打錯佢地名
下面整理咗佢地嘅中英文名同年齡

喺度祝九月生日嗰幾位手足生日快樂
願你們12個平安歸來

They are not just a number, they are uniqueand precious live, just like you and me.

Global Petition:

質疑？

食咗咩

在心中

唔敢

唔想瞓好痛我個肚
唔知係胃痛定肚痛

又唔係好覺不過係會比人覺得你仲掛住人

我當年就係咁諗佢ex搵佢 笑左

叫佢定啲

最近都兩三點

俾啲掙扎早訓

咁都係唔好亂黎

冇食嘢啊
依家煮咗個面暖個肚
我懷疑佢就嚟嚟M跟住肚痛

我都想講
不過我覺得係過左氣

我唔係個個沙灘都去
有啲沙好吉腳

係我冇點推

試下搓熱手心
再順時針搓下個肚

個樣好笑都唔係咁

屎

咁笑咩

話時話到底係邊12個比中共捉咗？

Day 47

希望大家真係將佢哋12人記喺心底❗️
亦希望文宣唔好再打錯佢地名
下面整理咗佢地嘅中英文名同年齡

喺度祝九月生日嗰幾位手足生日快樂
願你們12個平安歸來

They are not just a number, they are uniqueand precious live, just like you and me.

Global Petition:

你想幾早

我都係屎

咁你係咪
問心

拉直個人攤一陣

仲驚唔驚

藍字絲
用下暖包暖個肚
btw可以用推文回

港島區

我覺得係過左道氣
你果日收到風即開都好大反應

今日已經攤咗好耐都係好痛

唔知 塵>>>>佢

有事撳錯掣冇咁推文

咁點
不過聽日未必開呢個

咁又唔好咁講

係咪叫銀鑛灣·好正啲沙 不過都好多年前去了

尋日先有條片係講除咗有飛行服務隊嘅飛機，仲有中國機喺附近飛
無咁快過氣呀

喂

少少 冇咁驚

睇緊pin

>>>>>>>>>>>>

你is 球王

想而家咁上下其實都眼訓

飲杯熱水啦

不過是但
照開pin呢個

我講緊今日反應唔大 係因為佢無秒開飛鵝山post
因為佢果日開獅子山係秒開 跟好貼

Me is掙扎皇

下 你開頭真驚？

Ching sick ball

抖下先啦
來M很辛苦 我知

其實咁多日keep到都算係咁
不過一直有大單料又真嘅

ok

唔quote了 咁無得比

咁你放低電話未

琴日有重要嘢嘛費事又開

幾好呀 講真

無乜消係咁上下

我先係屎

They are not just a number, they are unique and precious live, just like you and me.

師兄我尋日打錯

銀鑛灣好遠......梅窩

其實係
我都唔知
其實我心入面佢係似初戀咁
好on9

問過我未

我明連開好撚攰

有啲攰 唔太想諗嘢

都係呢啲地方啲沙先靚

咁事實

同埋飛鵝山不重要

一齊做囉

明明佢唔係但真係唔知
一見鍾情vs日久生情

照開住 無消係咁上下 未有靈感
可能你一陣又講真心話
通常你啲真心話都幾引到人注意咁

咁唔係 都要多謝手足既

可能又屌7人

好耐冇去

咁佢對你黎講 先係初戀 教識你點愛

你點怒屌都有班人撐你

Ok 個稿改咗

我都係

出嚟

教識我唔好付出太多

麻煩曬

唔想再屌 唉
有時候真係唔想好似搵交嗌咁

唔係 開頭懶打字

我上一個都係

極鳩

見到人咩都爭好難唔嬲

真放了 早抖

傻鳩先爭出頭
我唔想
等等又比人jer on99咁

Sticker 仲難覆 真係唔識
中學有條友係咁send emoji 我唔覆佢就😔我
煩到驚左

點都係掉落垃圾桶 所以都係不了

辛苦曬

唉 依家=失去一個好愛自己嘅

Jer到上熱一你要唔要

事實黎的

想 但唔想比人拉

唔怕 未失去哂

小想叫春

好正面

瞓了
想提大家注意身體 風起了唔好冷親

good night

有少少辛

Nite

要信啊嘛

bye

勁warm
早抖球王

都唔係少少啦...

無人叫你要信

仲有好長日子

我相信囉咁 會平安

你早啲瞓啦
我聽日又出去拎
今次真係有

咁快？差唔多了 上左床

你咁有恆心實推

有排玩

係
太好
終於完

多謝你

係呀

47了

好事黎既記我未

唔知點捱無聲聽好鳩

未
依家有少少燥唔知做乜

好怕.....一日一日咁數

黃婆婆都返到黎
佢哋應該都可以

睇到咩 唔好睇佢po

都過得幾快
雖然每日都好辛苦

好有希望

啱啱睇緊5p

有少少

係真係過得幾快

叫左你

忍唔住想入去搵post吹水

好奇怪
明明過得好辛苦
但又覺得過得快

因為你有其他野做
到時你就會覺得好漫長

之後又諗起 以為同佢好耐
但又真係唔係好耐

我想左好耐喇，睇極都無啱收皮算

係
不如自己開一個

識咪耐

我到時仲忙

可能係
所以覺得好耐

我好耐之前叫左你架喇不過好多人追你 建議勿

係cc吹好d free d又可以去到5001

係.......

勿忘

你無視左人都好耐

自己開個方便9up
原
依家好靜
你又就嚟weak

竟然冇人屌先好野
#2 已經每次都話 好野我搶到

知你明我

係所以我好耐以前咪話 cctai可以推住文吹水真係好爽

傻？點忘

又串dllm

好鳩

Wohooo
做cc tai先

好多人追你喎我覺得尷唔敢鳩開
你一係入返果個post吹lo

我

真係好笑呢個-..-

等我回來 給你幸福

我第一個屌你

咁不了

唔要自己開好爽

其實我都覺得
又會唔記得有佢

係真係既講真

我屌返你

你鳩囉咁大份都咁

想屌？

完全無視

呢個真係有少少on9嘅
我記錯第一次見面
仲要原來好耐之前見過

可以趕人走

我太多嘢講 遮咗佢

你好似幾好屌

係呀好on9

想睇你點趕

講少啲未

一個人辛苦
但幾個人一齊9up 吹下水好快過

Block=趕咗
反正睇唔到

好似渣？

我特色黎 不過全女班 我即刻收皮

肥屎怱

咁冇野好吹

係.....

唔緊要 我依家記得

我掉轉
所以叫好 唔怕deadair聽你講野幾好

好耐冇用
在此祝願所有五毛/藍絲/Pr 願望達成

成功爭取成為黨嘅condom仔
全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做完身體檢查少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄
生生世世投胎做個勇敢中國人
阿們🙏🏻

記住就好

切

我真係好撚多嗲
我有時自己都覺得

今個post可能細反應
見唔到五毛

係
唉 我第一印象已經係on9

其實柔柔去左邊
成晚唔見

呢幾日其實都有
不過扑哂

好事我唔講野

唔係忙？好似話過今日忙

呢下真係好同意

我今日睇唔到

咁好
等佢返黎

其實我好多fd都係
但我一個人講都可以好開心

我知
同拍拖一樣
一個願打一個願捱啫

On9 我哋第一次見
你丸兄仲鳩啦

又屈-..-

講到聽我講唔開心咁

其實有五毛入嚟
上個post啲五毛仲喺個post唱雙簧添

sor

係咪有嘢做呀？

係幾開心 幾舒服 講真

我講事實

佢會同我一齊鳩

都係了

唔係點會咁夾

又真係

唉 我一諗起我比人嘅印象
真係得多嗲同on9
唔熟先會覺得我靜同毒

肥叉好波

但佢真心膠

What???肥叉

你係
咁我同你倒轉 熟左都覺得我靜同毒

想講我喺呢度係成熟boy專業

好好笑

你唔好以為你有資格話人

佢睇得好透

小kam
不過我覺得咁先舒服
但我以前同廢 其實都係靜
不過又唔會好尷

我冇佢咁真心囉
佢小氣之鬼

基於事實陳述

Sad左

開咗制
好想瘋狂吹水

油仔

耳仔

係 互補既啫 我收嗲咪你講野 我講野咪你講再多啲
咁無野講就真係無野講架喇所以都舒服既

吹

呢鑊真係幫唔落佢手

瞓了

瞓醒

2個相處方式差好多
同塵係真係日日都開心
If冇嘈交

你又加入對話未

我已經收斂咗正常唔係咁

做咩喊

佢自己都駁唔到

正想屌你上一句

會sweet下已經差好妄

無良心

我唔會改

Real
所以>>>>>>>>>>>>

咩對話

唔好訓啦

冇嘢

吹水 感情台

有事可講

...佢食死咗我啦

會擴

睇嗌咩同點嗌啫

再比較就打鑊你

咁唔好了
痕4

a0可以點加入

我冇野講

4左

唔好問
講出嚟 你都唔明有乜嗌

A0 bye bye

好波
咁我有

忍唔住

支持

A0感情大c未聽過？

背叛

請講

Feel到你想片豬手

差別太大 明既

A0應該都多嗲

咁我係

鳩嗌

我真係每次都唔get

好撚幸福囉真係

我都曾經係

好辛 唔想雞但好似好多日了

代入

真係永遠估唔到佢嬲乜

都係既

打針有冇用

你有料

冇嘢好講

諗起都頭痕

Bye bye

你知我知佢知

實有
不過我自己都唔想行到呢步

咁聽我講

佢會叫你唔好r

咁使法仲貴過打針

早抖早抖花子

我都係 小幸

依家可以任講講完都冇事

係賣身都唔掂

打咗佢仲好過

反正佢都追唔到post

Eason 無叫 我自己都唔想行到呢步

將來會

其實真心鳩
玩個game都背叛咗

唔會下下追哂嘅

到時睇到都唔緊要
我真心話

應該會噴火唔知登摺左未

追故模式easy man

認真 你依加都已經咁耐

我等咁耐
呻幾句唔得咩

叫好返啲掛
食埋睇下啲先 我驚左

你咁講=背叛

很好很好

我真係唔知背叛咗乜
明jer你
要輸一齊輸
齊上齊落

再唔掂就要了

帶我

我當我自己係個笑話咁笑啫

唔會唔掂既

自bin c

仲有成日話我呃佢
我夜晚想打機啫
講真話又嬲
我善意謊言

真瞓
聽到雞叫

So sad

咁你係呃 你錯

佢呃我就為我好

你咁撚精神 驚左

我真係好精神

呢樣幫唔落 佢鳩

仲要冇瞓晏教

雙重標準 臭雞黎

聽日想去剪個柒頭

剃光頭

又話之後

你至愛

聽日冇嘢做

難啲

羨

又真 臭都奶

我幫你

Sleep sin 聽日講 你鳩多陣好瞓

又啱，講大話就係講大話

從來沒有公平

光頭驚之後唔生頭毛

真係好鳩結果又要死狗道歉

咁有時真係想訓但訓唔到

渣.....

我長期道歉 極廢
仲要0駁咀

懦夫行為

Hurt
我其實係覺得小事 唔想佢嬲
先跪低

上次佢嬲到喊咗

唉 我又真係有少少廢嘅
冇好好珍惜

點會

會都唔出奇

去煲劇先

咁做可以做最強嘅男人

咩劇

唔要做光頭仔

9-1-1

知咪得囉

依加補救緊

咁你想做咩仔

係真係小心痛嘅嗰下

加油加油

消防員嗰套

靚仔

幾感人

識痛....幾好

眼淚真係屈機嘅

不過我已經係

又係....不過都係睇人

我認同

一般般

自己鐘意嘅一喊真係唔得

溝仔

不過依家睇緊小丑女

老白認同

No

有啲唔驚喊

一喊我真係收晒聲

咁應該係仆街仔

未睇

我會驚

輕鬆下利申睇第2次

唔識氹

好似冇睇過

條女正
不過上一套好啲
上一套望落去再正啲

欠打

佢once upon a time in Hollywood好正

好鐘意佢小丑女個look

眼淚冇用嘅話應該分手

事實黎

你嗰個係？

再前一個係

咁真係仆街仔黎

都係

有兩個新POST

依家呢

分咗手囉

分埋手lu....

又會入嚟通知埋咁好

聽日開乜好 開返中信機topic好似好啲

踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇

深圳空域紀錄 -- 「中信海直」旗下三架直升機8月23日曾從雷達消失個半小時

真心 小事嚟！！又唔係靠佢至有飯食

遲d睇

痛屎

聽日點開好
不過中信機都已經提過

話時話到底係邊12個比中共捉咗？

Day 47
已經知道係中港合作
唔好再話咩佢地真係犯法呢啲濕鳩野
我哋唔係同中國講道理
我哋係火上加油
Twitter 戰線需要大家

希望大家真係將佢哋12人記喺心底❗️
亦希望文宣唔好再打錯佢地名
下面整理咗佢地嘅中英文名同年齡

喺度祝九月生日嗰幾位手足生日快樂
願你們12個平安歸來

They are not just a number, they are unique and precious live, just like you and me.

Global Petition:

話時話到底係邊12個比中共捉咗？

Day 47
已經知道係中港合作
唔好再話咩佢哋12個真係犯法呢啲濕鳩野
我哋唔係同中國講道理
我哋係火上加油 推中共去死
Twitter 戰線需要大家

希望大家真係將佢哋12人記喺心底❗️
亦希望文宣唔好再打錯佢地名
下面整理咗佢地嘅中英文名同年齡

喺度祝九月生日嗰幾位手足生日快樂
願你們12個平安歸來

They are not just a number, they are unique and precious live, just like you and me.

Global Petition:

都係整合資料+日數
飛機護航都已經講到第三日....都淨係挖深咗啲料，對某啲人嚟講已經冇特別

睇pin

ok呀.....人名嗰度嚴文謙個“h"

改咗

Here

點呀

就嚟死 等等8:00出去

做咩
咁仲唔瞓

唔想合埋眼諗起

要比自己放鬆吓
拉得咁緊唔得㗎

我身心疲累 但訓唔到

有咩就講出嚟 俾我地分擔吓
幫吓手

冇 其實都係等

可唔可以 放鬆少少咁等

Smoke住等

都得

有咩感覺

愁更愁

係咪買咗假嘢

🚬煙仔 唔掂植物

假煙
食少d

冇煙點ok

嘩 真係唔瞓

Hi

早啲瞓啦

Can’t sleep

gg 點捱

唔知 等等出去

食個靚早餐 振奮下自己

冇乜胃口

無瞓係咁 唔食血糖會低咪癲

食乜好

日日都想食薯餅仲未食到

太油

咁食粥

又好似可以嘅

lol 要落街買

想訓一陣
但可能醒唔返

醒唔返 咁驚
你唔係要出街

仲有半個鐘時間訓

刷牙洗面換衫食早餐啦

利申 準備瞓

好似訓返一個鐘好啲

睇人 有啲恰三個字都得 有啲一瞓就瞓死

恰一恰先 我出去去到今晚先返屋企

same 我瞓

又返工了

咁早呀
自由絲

me 2

貓貓依家瞓

bye bye 👋
發個好夢

same

食早餐

識歎

早晨嗨

飛行服務隊好似比人撚緊咁lol

-..-

早 曦
俾人擺上咗枱

真係好賤 真係無句真 夾係中間 講咩都唔係
你又幾點瞓

又係好似4點幾！

攰死未

成班都唔使瞓咁

good morning
好早呀

你幾點瞓

佢哋係
夜鬼

早貓生理時鐘定左

食左早餐未

未
想瞓多陣 一陣要起身

琴晚好早 一點幾

其實成日都3點後出消 好難跟

抖抖
晏d 傾

早瞓好事 我尋晚遲左

0845 先

食左咩早餐

未食
開緊會
飲下茶

咁早開 少癲

鍾意飲茶

日日如是
8：30 開波

頂...今日要全日開會

醒神

幾點完

好L慘

講緊有得食果隻

我都中意

飲咖啡

monpo？？？

係咪應該唔少人會monpo

日日唔同
通常9點幾

買包外賣返公司送水服咋

開完扮下工抖下

見到就搭下嗲

咁早開會不在狀態

唔洗喇 係咪都搭嗲鳩下

太趕 買唔切

扮工

毋忘義士

全日不在狀態

save 12 youth

飲咗

大家 過奴隸生活

餓撚住點做野

會燥底

嚴重影響辦公效率

慣左
夜晚食飽d

日日都燥

我都係咁

慣左
唔食早餐

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

我空肚唔食早餐